信德中心個邊係咪塞左？

停左係西消防街10分鐘

有巴士放人走

今日好多警察

中山公園一堆

2017年5月17日，警方在中區一帶會再部署有特别行動。

‌如貴 樓宇有一些通道或窗户可連接戶外一些高點地方例如天台，行人天橋頂或平台等，請將之鎖妥或加派人手巡視這些地點，以防有人藉此爬出高點，做出一些危及個人及公眾安全之行為。若發現者，請即時通知警方處理。

在任何處所, 任何人若有違反和平或發生有刑事行為時，警方就會即時採取適當行動。

請訓示同事，作出適當措施及人手調配。

另外，警方行動期間，可能會有短暫塞車情況，駕駛人士請跟從現埸交通警察的指示。

如需協助 :
緊急 : 999
非緊急 : 中區警署報案室 (24 hrs) 2859 9200, 2859 9272

感謝各位的配合及諒解 !

番工西隧都好多黑警車

黑警又做嘢

睇多D新聞啦

阻塞交通可恥!